袁思行中學時已經係女神級

冇化妝已經咁靚
化左妝就更加成仙

如果佢唔係幫cctvb就更完美

烏鴉一般貨色.jpg